[PS4] 審判之眼：死神的遺言 討論區 1

故事背景:
過去主角八神隆之曾任殺人案嫌疑人大久保新平的辯護律師，當時在輿論極為不利的情況下，漂亮地獲得無罪判決而一時聲名大噪，但當事人被釋放後不久，竟犯下殘殺同居女友並且對住所公寓縱火之罪行，八神的評價因此一落千丈，並且被大眾稱為「縱放兇惡殺人兇手的冒牌律師」，也讓他失去了先前建立的一切聲譽，並自此離開了律師的工作。

事件3年後，離開律師一行的八神在神室町開設了一家偵探事務所，並以萬事屋的身分餬口，此時一件自源田法律事務接下關於神室町連續殺人事件的委託，開始改變了他的命運。

中文官網:

下載( 審判之眼：死神的遺言 )完整第一章 特別體驗版 (中文版)
保存資料還能繼承至本篇的特別體驗版。

有沒人覺得無人機個操作好難控制

選type B會好好多

仲有5日

終於有巴打開呢隻game討論區
有冇巴打玩體驗版第一次入棟大廈果陣4樓有間要密碼入既房有本技書拎？因為睇d攻略話有但我見到只有個回復item
第2次去已經入唔到呢間房 怕跟住都入唔返miss左，但又唔想重頭玩過

唔係呀… 我唔想重玩
我都係見到支回血藥

有技攞,係咪4樓就唔知

但我入到去真係見唔到有技書，唔通bug黎

D技書我估正式版應該有得補買番
冇理由會放係主線野miss左就冇

我為咗木村想買ps4
邊隻好

當然買pro

defaul既操控根本反人類

好

同一個玩法 同一個地圖 真係好厭

今集喝酒幾正
酒精6出醉拳極即刻變0 （打3條友）

店舖女npc又好樣咗

試玩玩咗四粒鐘 算佢有d誠意

等爆咗機先入呢個post
呢啲post總有啲劇透撚講劇情又唔粉紅細字

點解跑住x係蹬唔到牆

要再噤X 跳牆？

個主角整到好柒 ，唔多想玩

㩒一次x就會跑，跟住向住牆跑就會蹬，唔好再㩒多次x，如果唔係會變左墊步（好似係）

有咩小遊戲？
人龍玩親都白金唔到就係唔識玩小遊戲

又係神室町，真係好撚度縮間公司

今集有 無人機飛行比賽 彈珠台 仲有2個唔知咩遊戲
機鋪小遊戲多咗 成就目錄有啲難 …(要打哂所以關卡)

之前啲咩睹錢 唱K 都有

希望黎緊呢2日會偷跑

等減價 最環保工作室

13

無玩過人中的話係咪好值得玩

我覺得十五十六嘅，可以免費下載第一章黎試玩下先

有冇提過同人中係咪同一個世界？

係 有東城會

個demo 成章，真係會令人想買

係人中6之後既神室町 2018年

呢個真
明明初初出果陣以為只係人中換皮(雖然真係)
但玩完試玩想買
點解試玩冇得打牌

唱K都冇… 得打棒球 食嘢

好想睇木村食糊
桐生食糊都爆晒火

玩這隻game時，我已經覺得木村把聲變了蘇強文

本身唔好呢類型打交game
但又對劇情有興趣
1516緊
已玩第一章玩左3粒鐘

久利生公平

有將棋
唔撚識玩

雖然無玩隻手機game，但人中online都話係2018年既神室町，仲話2018年神室町俾近江連合支配，都唔知佢想點

檢察官喎久利生

梳
諗起木村同法律第一時間諗起久利生
今次做埋律師

想問玩體驗版洗唔洗ps plus會員

應該冇都得 （佢冇寫）

Thanks 部ps4擺左入盒好耐
係時候拎番出來

冇PLUS都可以試玩

第一次潛入密碼708無用?

小遊戲玩溝下女咪幾好
夾公仔都還可以
打日本麻將 將棋 桌球
自問太廢玩唔掂

係PS store睇到隻game得28GB
以第一章既長度黎講 比盡佢最多得四章玩

有講過人中7如無意外會用返人中online 故事
想知咩事可以睇呢度

大吾又俾人捉去坐

想知佢呢集有冇類似之前經營公關果啲game
有會吸引好多
成個地圖都咁環保好驚伏得好緊要

但judge eyes 神室町又俾返東城會，唔知係平行時空定係東城會又攞返神室町

講真唔多想買 ，神室町已經玩撚到識背

冇錯
佢多新既元素可以玩就可以考慮下

第1章話要去啲地方個腦有人有畫面

Judge eye 故事發生先

無咩所謂 今次玩法完全唔同
劇情推進果吓好有日劇feel

神室町係一個舞台
但係製作組可以喺台上表演唔同嘅嘢

暫時訂我好似見到388 左右 係咪算最平？
諗緊佢會唔會偷跑

有偷跑未

有未呀

點會早咁多

差2日 有偷跑唔出奇

有無人係試玩版已經打古惑仔刷錢同同npc做fd

無玩過人中 有興趣買黎玩下

狂食解食店劇情，打卒試技刷錢
升sp學技
悶就去打捧球刷卷

想問
赤牛丸係咪要去天下一番大街同賓館街食哂先有劇情？ 仲有3款未有

出新系列又係神室町 駛唔駛咁撚慳SEGA

有d npc有個fd logo點先觸發到
定未開

幫襯買嘢離開店鋪或同佢對話就有劇情

有無機會偷跑

Sega game以往都無乜點偷跑
刷下NPC好友先囉 唔差在一兩日

八神個FD九十九誠一個樣真係好毒，同佢視像通話時好好笑

友好度都係無心機刷

風化島就唔同講法

聽日偷跑未

講真都做左咁多集，角色D表情可唔可以做得自然D

攻略[black]密碼係8919入到[/black]

有另一間都送上門⋯

棒球有冇心得易玩d

次次出位置一樣

要環保

岩岩見信和日版499 地庫

連蒼天堀都無？

嘩屌日版咁撚貴？
聽日都係呢個價既話上返日森買算

日版加偷跑算係咁
成個信和得果間有

已經有日本仔玩到第8章 我諗今集10章以上走唔甩

獎盃列表出左

D獎盃限左唔你鳩玩咁仆街

神室町的頂點
在支線案件「最後的委託」戰勝挑戰八神的人物

又有亞門

成隻game 都環保

咁咪正囉

祕密報告書２「徹底觀察」
徹底觀察寺澤的全身上下

有時想試下專登答錯睇下點

hard之後有exhard要玩2主線 咁不如第一次玩easy

hard主線過1次先會出exhard難度

好有親切感

今日偷跑？

同問

問左話唔比偷跑 所以聽日一開口先有

電子版12點開波

今晚落信和望下

呢隻應該唔洗，是但難度過主線就有ex hard

咁星期五先射波

日版偷跑左

只係日版

唔知會唔會有人中之龍角色出場

我覺得會有

D街同鋪頭組織名一樣

荃豐

幾錢

望落sega個gameplay好似幾正

道夫好似會出場

有偷跑

唔係對人中有感情, 真係唔想入手
屌你老母仲黎神室町

好景$408

有無野送

有虛擬道具？

我買個陣385

今集會唔會有女女溝 定cut左

為左木村應該會cut

上面獎杯話有4個
技能表有技係加速提升好感度

應該無得咸濕啦

望落d盃好似幾好解 無咩難處

可以對啲囡一冷一熱 好爽

最煩應該係ex-hard

希望有能力繼承

我想講木村個樣一行入夜總會d女自動漏水啦
仲溝乜鬼

隻game精髓ma

現實就係，但係神室町入面一樣要主動去溝

未必，
有100% 完成度，
萬一有d 變態mini game 要求就hihi 了.

同人中一樣就正了 全部唔洗練

最難搞嘅麻雀舖有三間要分開逐間解

我最怕就係呢d 肯定又有食糊食唔知幾多次果d on9條件

機鋪有隻 魔法泡泡
sony 有賣

最唔識玩就係呢個

我覺得會有支線講桐生一馬或者真島

環保工作室
買數位版等緊夠鐘，睇落今集白金都唔係特別難，最尾又打亞門

有虎落冇有怕

好景 良粉$389 中文版

準備日夜打白金，所有人中之龍系列都白金左今集唔例外

有個獎盃係"在主線故事的搜查模式中找到所有野貓"
我試玩第一章個陣成日聽到貓叫但最後搵唔到
唔通要重玩/等二周目先解到?

有間餐廳 (好似戲院嗰頭)
八神一入去食野 個女侍應自動開水喉

我都係，一直聽到有貓叫都搵左好耐，但最後搵唔到

揸無人機之前要搵架無人機果陣，部汽水機上面有一隻

眼力遊戲

搜查模式嗰陣個人可以四圍行
一開始嗰陣以為企唔俾郁
可以四圍行易搵d

反正都要打埋ex-hard
我就唔會重玩

用埋聽力都fail
我特登戴耳機聽貓叫都搵唔到

Game已攞，白金埋ps3隻dead island開波

好景?

Hkqgamers $380

行定日？

行

觀廣到貨

聽日收工買
一陣清埋d fd任先

打左去問信和hotline 唔比偷跑 ,
要聽日，
唯有繼續red dead online...

原價係咪388?

好景 389 入手

終於開左喇 呢集有無得私房解盃？ 定仲好似第一集咁都係隨機房

你地買有冇實體特典送？訂/walk-in

無

兩間赤牛丸同九州一番點做fd子
一番直頭名都未知 已經食過2次野

九州食幾次咪得赤牛丸得一樣
做咗99x1 fd子任就開始有

差佢地三個真係特別煩

天下一番間赤牛丸完劇情有大胃王書
賓館街嗰間應該有新食物

online beta 都有得解盃，
琴日我先打晒offline 個d 盃...

應該有得私底下4 條友打mvp 個盃.

赤牛都搞掂 一番想點 就黎食晒d野

粉嶺中心 $385

頂，返左屋企又打黎話可以去攞....

想知如果Miss左第一隻貓，係咪一定要從頭玩過先可以解杯？

劇情上應該係
咪Ex-hard解囉

有冇人知normal 爆機上唔上到ex-hard?

原來要食叉燒拉麵\/

ching邊間 ?

有d舖係要食特定餸先開到
Burger Jack同玻璃棒呢兩間仲麻煩

有冇人覺得個檢察官好似陳山聰？

都係來回走je

而且呢個做完幾皮野 抵做

以傳統黎講 有得三個難度隨時轉既話 就9成咩難度都會開到ex hard

可以一開始玩easy 臨尾改hard咁？

直程唔駛添， 可以自由改難度既話 應該咩難度都會自動開ex hard 因為人龍傳統要過hard mode 先開到ex hard 既話 係唔會比你隨意更改難度 of the end 除外 呢集唔知點解打乜難度都會開最高難度

講漏左仲有第五集都係咁

旺角信和 369

好在夾公仔唔駛夾晒

咁平 有無葵芳撚報價

有冇玩緊既巴打講下有咩小遊戲

有house of dead

點解冇人講卡緊咩關咁既

已買碟

12典先有得開

個個都睇劇情
其實唔會卡主線掛

又無得轉視點？ 我未得閒玩住

大佬人中之龍主線點會卡關呀
最多卡小遊戲

有無人覺得木村戰鬥複雜過桐生好多？

Sega劇場前嗰度有兩部冇得轉視點
夾到我差d掟手制

唔複雜
熟左仲覺得好玩過桐生嗰套拳法套路

我都知好玩
主要木村個dash轉左要禁實R1
搞到我成日中拳

序章係咪得1隻野貓？

同人龍比, 呢隻白金神作黎

係咪無蒼天堀

點會有

我見到要解晒所有將棋殘局都死啦
KAMGO要100%唔係易

覺得呢集佢鼓勵你擋

但佢個夾好長

睇達哥當玩左

打麻雀條女會叫我食指定一隻糊俾佢睇，初初都係平胡對對胡嗰d，但去到叫我食九蓮寶燈我放棄了

海藤個戰鬥風格直接copy桐生 閒資源到咁

對面拎架餐點擋

同樣攞架餐擋 或 墊步

或者直接搭佢搏頭跳過佢

D 資源去晒搵大星做

其實海藤原本個樣同模組同桐生都好似 有少少似0嗰時個傻仔桐生

其實都好正常 海藤都係流民 打交風格係咁上下

有冇巴打買數位版? 點解宜家ps store冇得買嘅?

所以鼓勵擋唔成立

依加要中午12點先有得買

個post咁鬼慢? 無咩人買?

數位版未有得玩

戰鬥系統呢? 似唔似?

呢隻係用極1定極2個引擎

岩岩先試體驗版
係咪舊機先會咁lag

已經有DLC賣

戰鬥系統我淨係玩過極1 所以答你唔到

有咩賣？

黎緊仲有其他DLC

呢d dlc就算啦

跟game送個code d野redeem 左去邊度拎?

偵探社門口個信箱?

基本拳腳套路完全唔同
係d極一樣

極2/ 人中6 嘅龍engine

咁有d性趣喎

數位版可以購買了

依定仲有無體驗版

右手邊咪demo

數位版貴過實體版

其實好多數位版都係貴過實體

有無人知點解？？

除非Online store特價否則一定買碟

知唔知元朗有貨未？

實體鋪唔洗食咩

但其實數位版都係只係貴廿幾蚊

之前我買game都係買實體版
但係慢慢開始唔夠位擺game, 我好少賣返出去
慢慢就轉買數位版

連第一章個demo都未試，睇吓係咪又係同6/極2一樣用pro機都勁lag先，之前第一個demo lag到痴線

淘大長毛379

lm

數位load得快過碟

感覺都係正式冇咩lag
Demo有d位lag

實體碟都係dl落去ps4度

30Fps都冇 有啲位drop都得10幾

知唔知豪華版包果D係乜野?

第一次買game唔係講game名

唔該，要一隻"木村"

生招牌

我買果陣係講審判之眼

我諗去買果時會話木村之龍

差成 $ 210
9成送勁道具

買豪華版定普通版好？
差成$250

人中木村

啱啱搵到

木村之眼

我會講木村果隻game 好似係佢出咁

觀塘廣場 368 ， 入得過？ 最平幾多？

算平

因為sony唔敢殺哂d實體鋪

因為平咗20蚊
我尋日買388

信和1樓369 地牢379

好奇問下，玩過體驗版既有冇彈返序章隻獎盃出黎?
我冇玩到第一章個體驗版，玩正式版打完賭馬條友有獎盃

體驗版完第1章冇跳盃
會玩2週目唔驚

即係搵齊貓都無用

隻game 名唔係叫木村拓哉？

盃一向都係無得追返前面
要玩多次

葵廣365

想問下d貓係咪要做主線時開調查mode先會搵到?
尋日去天下一番大街後巷聽到貓聲諗住做完主線返去搵
點知隻貓無左

係唔係唔會有風化島玩
玩人中最鍾意玩

係, miss左一次就冇盃

送手掣貼紙?
你不如送木村親筆簽相好過

以為好似人中6咁玩

好景 359

訂左數位版而家玩緊，感覺唔錯

唔洗親筆 印都吸引過手制貼

無人機難控到

轉type b好易好多

有冇人用ps4玩？畫面表現點樣，如果係demo版咁lag就不了

連d game舖老細都話手制貼真係無用

但係都要賣10蚊唔益你

食煙原來買一包食一次 睇人講話食一支成包掉左佢 笑左

整體而言幾好玩 好創新 好玩過人龍好多

元朗喜利368

隻驚送上門真係好爽
可惜依家考緊試
過多排先玩得

煙剷

達哥送上門？

今集d mini game 條件變哂做商店任務

條變態佬係我面前聞底褲

今集操作都幾on9，玩上手覺得有啲唔方便，想問有冇得轉，跑步成日停唔到

仲有叫木村睇個妹底褲

雖然冇買game
但都好期待youtube條友拎木村模組做戇鳩野

棒球室全壘打個球速表同球路 最尾果兩個 如果前兩個有需要我再放上黎 因為感覺會記到 無呢兩個咁考記性 其他我打完再放上黎 如果字體有睇唔明 同我講聲 我寫字唔係靚果d黎

按R1停

7番爽死

都係舊系統好啲

係咪我唔識貼，搞到咁...

有無人知我差乜 點解每樣差一個

係咪手制問題，人地咁靚

搵老闆解鎖惡魔難度

屌接完三色貓任之後見到影唔到

巴哈都有攻略

比一比link我ok? Thx 唔想再專登試惡魔關d球路

Btw House of dead都係咁好玩
回憶返晒黎

仲打緊魔法氣泡

好難瞄

講漏左 thanks

琴晚係咁玩,好正
冇得唱k, 唔知係咪木村版權問題

接左個任用search搵隻猫
搵極都搵唔撚到
有冇巴打打左可以提示下

miss咗兩重墊步 之後能拿嗎？

仆街，送禮要10k但得8k ,點搵錢

係

木村

三色貓係木村據點附近，有個綿字既招牌隔離

屋企信箱有5皮，跟住去打版翻2翻

唔知點解無 得新手包

食媽媽桑咁識食

唔係三色
係一個40萬嘅free request嚟

隻game有無支線任？ 似唔似人中？

想問玩左體驗版 再續係咪冇盃拎？同埋重新再玩 有冇得拎返個5萬？

有支線任,不過接法唔同左

應該下次跳盃會出埋體驗版啲盃
上次人中體驗版都係咁

咩係跳盃？

打麻雀
打棒球有一個好似有銅盤/銀盤拎
隨街撩人打交 搏佢跌錢

屌 魔法氣泡 次次10幾連勝就輸撚左 npc快撚到

有無人得新手包無5萬銀

小遊戲為難而難

但係月尾出嗰兩個幾過癮

咩小遊戲 我清緊

有成就要連勝咩

無 純粹覺得好玩 咪一直連落去 岩岩25連勝 一甩combo就輸左 仲諗住試下做唔做到巴哈個30連勝 玩到眼都蒙撚埋

地下賭場出千

近江麻雀

比極2難打咗

魔法氣泡 貌似要連贏好多場先會出現露露 我連贏25場竟然仲差一個對手未贏

有冇咩心得

無 真係睇運 電腦成日一次性爆發你頂唔住就輸

先贏左6個
贏晒10件我諗我都變左高手

重點佢係突然間會反殺你 當佢一combo你 而你又消唔到既話 9成已經輸左 我十幾連勝都唔係成日得

一聽到對面3combo我第一個反應心諗輸左9成

有無人好撚憎羽村？
一個三次組織若頭扮撚晒大袋
以前打親都你直系組織大粒佬真係唔會放呢d廢人在眼內

總之呢集你10連贏一次都做唔到既話 基本上係白金唔到 因為你唔會遇到露露 露露我成日10幾連勝 一次都未遇過佢

一句到尾 隻GAME有冇得叫雞?

米田級數

第一身搵線索果陣玩到頭痛

LM 睇落幾好玩

用無人機同係警衛室搵得勁耐

日本已經有癲佬爆左機

除左打麻雀有咩快速賺錢方法

呢隻好唔好玩?

木村洗叫雞

岩岩完左第2話 幾時先有得溝女？
有冇溝女攻略

似少林寺武僧多啲

我都爆了

射波打機

整體黎講點？ 值得入手？

成個黑道咁
洗唔洗啊普通人都得啦 對手係木村喎

總體嚟講穩定發揮囉
換皮換戰鬥嘅偵訊版人中 主線唔錯嘅 劇情表現都夠
主線有啲部分好拖 例如主線跟蹤好長又好悶 又有時主線冇提示 好打亂節奏
支線唔係玩好多唔評論
戰鬥方 融入咗人中北斗嘅秘孔 兩個mode用耐咗都唔太好用 極有唔小都重用 直接copy咗秋山極 總體係幾新鮮
戰鬥系統配合埋人中引擎幾難玩 仲未夠成熟

如果係人中fans或中意玩人中可以入手嘅 人中一貫水準 未玩過什至之前系列中途棄game就唔太推薦

結論都係人中一隻

見到有亞門就知

圓舞好廢

太多多餘動作了 而且又大位移 大部分敵人又有輕度霸體 係後期圓舞我只用跳牆極清場

攻又廢, 動作又多硬直
清場用跳牆投技仲好

今集比一面牆你可戰天下

識用就係, 但係落點好難捉
場太大又捉空氣
場太細又無位跑

落點你只要推去目標個方向之後就自動追蹤咁 個爬牆判定on9就真

牆真係唔識跳 狂捉人算

㩒X跑去牆……自動會跳，之後出咩招再㩒其他掣！

有時無位我跑

好似跳果陣禁r1會自動彈返去人地度 唔知我-6定真係咁

聽聞要27，28連勝先見到

有無人覺得首主題曲好正？

跳牆真係好難捉摸

1章打boss果度冇位比我跳牆

所以咪話好難白金到 睇運game 電腦一波爆發太勁 根本無時間比你諗點樣疊 on9 game

人中6避過一劫
估唔到去到木村都係要玩魔法氣泡先白金到

屌長尺清水

受左致命傷去邊到醫

用醫療包或者落坑渠下面搵個醫生

岩岩連勝到27人先出現露露 終於贏撚左個撚屌 佢臨尾爆發果下嚇鳩死我

其實SEGA係因咩解究要死推呢隻驚

唔清楚 淨係知隻game個心態要好好 打撚左我10幾個鐘

想問主線長度幾多個鐘

唔知 我都無咩推過主線 推左1 2章就去左玩mini game sorry

想問下walk-in 買有冇咩特典之類

有冇咩上手技巧？

坑渠係咩位置

第二章主線一開始會帶你去一次先

0 色情野？

啱啱先買，但人龍6個渠係賓館街同埋左上角果個公園仔

睇運多 就係快手快腳堆滿最右邊果三項 然後拆最底果堆 好多時都會2-3連鎖 不過前提係 當然唔好比npc 爆到你 佢一爆發你幾乎9成輸緊 當連贏25個人以上 露露就會有機會出現

21點痴撚線 連續8-9鋪莊補到21點

幾章先開始多支線玩，成日周街跑都撞唔到，係咪我玩太前未開

日本老牌遊戲好多人玩，見d日本仔閒閒地都十幾 combo

搞掂我終於成為高手
34 combo一野過晒

我都想買隻Steam版黎玩
但見佢賣到好貴
直頭賣緊AAA大作嘅價錢

連勝先啱

玩完眼都蒙埋

個腦實晒

為咗木村，出咗ps4

果隻 Fighting Vipers 打到最後兩關，屈到痴線⋯⋯
我諗叫梅吾打都輸

隻game fps長期唔夠，係街係咁跑來跑去真係好易玩到頭暈

玩咗幾多個鐘？

Bm最難打 好彩成就打贏honey就可以停

隻射喪屍全部都係of the end d怪黎

優化唔夠

18

事務所個唱片機 同 P5個咖啡廳有異曲同工之妙, 個氣氛
打打下想抖下就返去聽下唱片當背景音樂, 做自己野
仲要幾好聽

想問主線total有幾多章？

未玩過都覺得似

12

逃離松金組嗰到 好百事超人 feel

去到70%到條女消失咗 點搵？

隨街執到嗰d零件有咩用？

改無人機

有無人爆左機既巴打 知唔知今集有無黑檔同會唔會繼承能力落ex hard度？

pro 1080都好似唔太順

比起順唔順 郁d就loading痛苦好多

其實我覺得玩完街機 loading返出黎先慢 同ps3 d 讀game速度有得揮

第一次玩彈珠台出返黎以為hang機

想問有冇一啲啲提過人中之龍任何野

想問下將棋係邊到？

我都唔清楚

亞細亞街有

估唔到本命巴都要問人

未玩過隻game 有好多野都唔知

Thanks , 原來未開

打緊人中0留名跟進

比個網大家唔知齊唔齊 但頂住個檔先 主線搵齊貓果個盃

呢個網有講係邊到

隻驚既討論好似無人中咁高 ？

玩左一章，暫時感覺都仲係好人中之龍

有圍板你跨過去
個位應該係中華街牌匾嗰度

應該要推主線先開啟到 我依家入去乜都無

Demo俾玩架喎

咁大鑊 我聽日睇睇 準備熄機訓了 唔該哂你先

喺赤牛丸外面出極
個泡菜仔會掟筷子幫拖
但試咗幾次 明明撳啱制都捉唔到對筷子無極出
係咪要升招先接到？

新ip係咁上下啦
劇情唔似人中，似日劇多啲

今次終於有得cap圖

打牌又豬晒d錢

又要解鎖無限胃袋狂刷野食先洗得快sp，有冇其他方法

木村打交好多多餘小動作
同人糾纏不停x完之後會停成日比人偷襲到

我一開波就升佢 食飯好爽

好唔順手，敵人又有硬值成日連技比人打斷左，木村本身又多動作，冇邊幾次可以好順手咁連晒成套，每次打都會食一兩下

刷錢又係煩，好多都探索緊，每集人中都有玩不過呢次好唔熟習

出緊去買
好似好少人討論咁既

第一次用鐵絲個位冇買到用唔到
又唔比出去買點搞..

打牌load save大法 強桌 輕鬆30萬

尋日load save大法兩個鐘先嬴個馬鼻

對面雞糊截清一色打撚ar

做大牌好睇運
平時做平胡 一盃口 斷么九 再加報聽都有3-5番

作為一個香港人，點會識打日本仔d雞糊牌

最簡單做雞糊立直，總之唔叫牌門清就得
打橘麻雀起手已經兩隻懸賞牌，立直變四隻，求其都撞中多幾飜

有無巴打玩正式版係第一話拎到雙重墊步？

望後面有得執

10年前玩咸濕麻雀玩到好熟 而家唔記得晒

有人話打Vr 沙龍賺錢賺最快 15分鐘50萬到

仲有個side case 叫脫獄王 話呢個支線會有120萬

123集有輪盤大法 4 of the end 5 有百家樂1賠8大法

根本唔駛煩錢問題 係後面cut哂呢d野

dlc沙織搞到做雞咁

放埋全將棋試煉條片上黎

第一次潛入共禮會爬窗前隔離間房有得拎

打排名戰，是咪上網搵最難既電腦跟住捉

miss左點算

係，突破考驗模式做d野應該會計入成就度 殘局就應該另計

所以照道理如果跟住呢條片做 應該除左殘局之外 商店任務果d會解哂

後面幾章有得買

我入到間房但係得一件道具拎,無果本書仔比我拎

之後有得買返miss 左既書，求其唔駛理啦

之前第2次玩體驗版有得拎
左邊係書 右邊係藥

雞糊都唔夠對面快

第一次玩沙龍（跟主線）好似得15萬到可能我擲骰唔好彩

好似21點咁 你唔係天糊black jack輸九成

底褲副任唔見左 之後會唔會出返黎

5萬翻陪個麻將
對家全部起手齊9隻
你全部258

仲有再後d果d

殘局都搵到攻略

你放埋上黎 等下個post 可以置頂埋佢 等其他巴打唔駛煩搵果個問題 thank you

支線任務有個街頭唱歌條女最後被人捉咗去事務所 事務所係邊

睇卡片

d side quest都好多錢下

EX量表同增幅本書邊度有？

friend計好難升 咁樣冇乜支線任務玩

支線都有貓搵

逆轉之極 解縛之極又搬返過黎 唔知有無三角跳之極 秋山果招

有bug，約條女出街，做其他任先，會無左個接任點

係街邊見到張海報有個QR code 閃下閃下 有個技字，想問有冇啲咩特別野

好似要買首飾先會出接任點
木村溝女都要用銀彈

影相解鎖技能

唔該巴打

好友度係咪淨係得一條bar? 定有分級數 我見升滿左一條bar就無得比我再升

唔錯
so far幾好玩
劇情好睇過中人6

成日上木村屋企

21點啲電腦仲勁撚過出千

女先有分

搵褸個支線邊到有禦寒衣物比個流浪漢

Ok thanks

地圖中下位有個shop買到禦寒衣物

估唔到會賣cheap野

跟蹤狂個任 最後條女好似想溝木村咁 又無後續

唔係賣貴野嗰間，正正係賣 cheap 野嗰間

原來中下睇錯

得一條

紗奈俾人捉左間事務所係邊度？

屌 今集點解街度d古惑仔永遠都係得3個 搞到擊殺數刷好慢

唔記得，卡片有地址

點解我道具搵唔到張卡片既

好似係 side case 既證據 ?

點先可以升技升得悼啲

打完京乜撚同盟會變4個
之後好似有任做完出得密d

木村件皮嬲有冇得買

搵到了

有無人過到彈珠台500分

打緊第一章 啲聚集點乜9黎

屌40萬隻貓係邊 卡係吸引注意果到 應該用無人機但係搵唔到
之前個search都係靠震手制

無人機比賽個邊左手邊lift頂

洗唔洗咁高

完成支线事件「变态三剑客：内裤教授」后在八神事务所接下「请抓住色狼」，事件自动触发。
做完內褲教授唔見有新任

玩呢隻反而無玩人中咁投入

對暈左既人出果招極又係秋山d招式黎

出版社支線 第二次個密碼真係零頭緒

最後亂試 竟然開到個保險箱 真係dllm 個問題就係答案

佢個彈珠台好鬼異

好似捉唔到路咁
粒彈珠成日無啦啦落咗坑

冇出版社支線

係game係咪冇得全螢幕
個screen 有個黑框點整走佢

ps4 系統設定畫面個到有得較

攞500分勁睇運 我果次唔係拎到again 刷新d珠數+ 好彩撞到最上面果舊綠色兩次拎到200分 都500分唔到

想問下「我可愛的部下」個side case
點解七福通東果間poppo個店員係男人黎

今集個麻雀係咪難咗 啲人兩輪就立 三輪就胡 點玩

求救！ 第四章小丑除左面具，返機舖同東傾野之後，任務就叫我"返回八神偵探事務所"，但我返到去乜7都冇觸發。有冇ching知道要做d咩 ?

我而家卡住左玩唔到主線

係咪叫你去休息？ 沙發有得休息

有冇巴打玩完講下感想，值唔值得買

冇得休息呀，唔知係咪有bug，試過重開都係咁

重有冇其他地方可以休息/飛時間 ?

玩到第八章
覺得有D 劇情可以擺支線 擺主線無哂氣氛
好似搵緊人突然要去玩Vr 驚
打聽緊兇案突然要幫細路搵佢老豆

印象中你翻到偵探社就會有海藤戲情

值

係咪委託果個欄版 我記得有個任佢都係寫要返去事務所 但唔check委托果方面d野 會無野出

打到第二章仲未有支線接係咪正常

呢隻game買唔買得過聖誕煲?
無玩開人中個類game會唔會好難上手?

第三公園話要搵三花貓嗰度隻三花貓喺邊？

值

唔會，當新game玩都無問題，除左神室町同有東城會無咩點提過人中之龍d野，呢個有少少失望

利申：打到chapter 7

人中系列唔會難玩 就係要你輕鬆享受劇情
當然你要解白金個D就另計

今集要白金 要係彈珠台同魔法氣泡花多d心機太on9

要升友好度 建議先解泰平太街西邊間牛肉飯 日文講唔正既樓面 之後會送「暴食技能」

我頭先都打到呢度 返緊去果陣有tender老闆call你過去做支線任務

製作人講明唔會有人中d主角出黎，因為佢想造新品牌，唔想俾人中搶focus

貓宮?

新系列又用返人中嘅嘢好難唔focus

連我d字都變埋連結 自膠

呢個日文網好多攻略都算齊 隻game大部份野我都係靠佢幫手 包括friend event side case果d事件 同埋d技能書 但d技能書佢未齊

調查模式搵貓係咪一次都唔可以miss ?

有個獎盃原來要搵齊晒d貓，Demo 個陣冇為意

商店任務終於差68個就ko哂

唯有玩第2次再搵啦

二周目有咩會有繼承？

呢方面我唔清楚，我大部份時間都係主力玩商店任務同完成個成就目錄 主線好少推

依家玩到第3章

我都係好少推支線，淨係想完成成就目錄，都唔知重玩定玩第2次先再搵番d貓

成就目錄無得你急，大部份都係刷 商店任就可以頭幾章打左先 但前提係要有錢 我琴日拎左無限胃袋 洗食物種類 洗左二十幾萬都黎緊 我vr沙龍又未開到高級

你想唔想白金先 想白金咪二週目先再做 反正係咪都要打 唔想既話咪重玩

隻game抵唔抵玩 係每個決定都影響往後劇情 定係點揀都得一個結果

係邊度買？

地下水道有商人，玩落去就會見到

點揀都得一個結果

有冇方法易d打中狂閃個個人
第二次好難中

衝埋去用跳背脊，或者飲酒用醉拳

SHELLAC有支香鑌要30萬 第一章解要靠打麻雀成就順便賺錢

我靠後期玩VR沙龍 賺錢算了 我長期得幾萬

係，thanks

講真預左唔會喺呢隻game見到桐生呀真島咁
但連故事上同人中之龍都唔見有咩野連動
咁就唔好用同人中之龍同一個世界觀啦
抵俾人話你係環保工作室

我先啱啱開始第二章
可以解嘅店舖成就都解晒先推支線同主線
無人機冇計要儲晒所有零件估計都要推主線
VR更加門口都未入到

Btw將軍條友搬左去吉田打擊中心天台
另一個喺阿爾卑斯咖啡後巷

開後宮會唔會比d女用極打死？
經過P5之後有陰影
急問

彈珠台你解左未 呢個又係好睇運氣

德州大上大落好撚正

解左喇
靠收左粒珠入左左邊中間窿最尾爆左d分過左500
我都呆左

買黎當睇戲都得
今集好多小遊戲同溝囡

呢個星期去買先

沙織正到

痴撚線game 我靠again 同-6 佢彈中左skill point 100分果舊野兩次先過到500分 你仲有無發現d痴撚線mini game 等我過埋佢

成隻game最正就係沙織

啱啊

對奶好大
究竟係bug定點著短裙一坐低就可晒黑色底底

暫時最難搞都係魔法氣泡同彈珠台
都已經過左
係唔知佢d無人機計時難唔難

源田問佢可唔可以以後扮公關小姐開工

玩到唱歌條女問做唔做得木村女朋友
答no會點

有冇人玩到有第2個女性好友
暫時得街頭唱歌果個

第二個好耐先有，至少要玩過一半進度
尤其月乃，最早登場但中後期先有後續

係間舖打完交想食野但比店員黑面趕走，點先可以令店員正常

過一段時間再去，就正常返！

或者有升招技
btw無睇攻略之下搵左赤牛個大陸仔做好友
拎左本無限胃秘傳

無限胃有咩用
滿血都仲食到野？

應該係
未夠sp學

有但唔係好想媾
兩粒墨又冇露肉

反而好想知究竟早乙女個大波學姊搵晒朋友去之後有冇得媾

我都想知後悔冇答no

冇

唔影返幾張相對唔住自己

唉 本身想拎白金 但係玩左場魔法氣泡之後
即刻打消左念頭

寧願自己狂同佢飲酒
近鏡大波妹又做得幾好反而冇得媾屌

木村係男神玩得特別開心
睇晒個盃list一早已經唔諗白金

利申13年木村fans追晒佢所有日劇

屌你魔叉氣泡打左場都唔知玩乜

上網睇下教學
其實都幾高深

要好撚隨緣咁玩
兩格三格咁疊
之後睇時機一野爆combo
利申 最多贏三 四個人
唔知d角色有冇分別 邊隻勁d咁

隻game賣咗幾日都推得咁慢

四個都yes咪一腳踏四船

木村都要溝女本身已經係一個bug

yes 仲要下下買野
btw驚yes左其他無得yes 有無玩到後面可以答

仲有真冬

今集亞門好難打，仲會偷電話

偷電話會點?

電腦用就有分別 2 5 7 8 呢四條友係會識一波帶走你既角色 其他角色都會但比較慢

係 但酒唔得 不過酒都有方法洗 飲夠九段之後出去搵人打交 出招醉酒拳極 即刻會無哂d酒醉狀態

你學招技叫推卸責任應該就算點樣毀滅人地間鋪都照買到野

無人機應該都係玩零件 暫時白金無哂問題 爽皮

醉酒拳極即係R2?

無得用道具

想回ex引人入去拆鋪一野回晒好過食煙同打招呼

嘩

唔係 你飲夠7-9段以上你行埋去直接就出到 唔洗開任何野 但你要學左招極先 要學左先比用

未學就麻煩d要去其他舖飲野洗走醉酒level

投資app有個話講哂邊度有qr code學技 比哂錢係邊度睇

驚後面無得yes 後面幾條女靚好多

全部yes都得，人中主角不嬲都係人渣黎，所以設定先同真冬唔係男女朋友但又曖曖昧昧

有東城會 但又唔交代下桐生死左之後大吾既東城會同埋近江 點樣
出個支線都好 淨係知亞細亞街又整路
神室hill 終於唔係工地 西公園無左

話說真冬都好可愛，同佢影相會V字

咁就好 唔驚nice boat

應該事務所收技能書之類

依隻好過人中北斗好多 渣車太On9

偷怕到星野趁我唔係度搞沙織

咪同人中一樣....

想問下第八章 尋找松金見面方法係點搵

要去自己據點門前信箱？打開之後去學招

木村件皮褸現實係邊度買，今日見到人著

變咗做無人機姐
不過簡化咗玩落無咁on9

隱藏Boss仲係亞門？

東間機舖

有無人知無人機比賽點樣一問題可以爆seed?

技能有個係一開始有得boost

我學左啦, 但一開始都無boost既

件野好蝦人著

人中北斗係我ps4唯一隻冇玩晒既人中
出極又悶又煩

會唔會出週邊

￥116,640 税込

強行爆機放左 勁悶

8000蚊件褸

21點都真係幾黑

想請教四條黑邊點攪

ps4 系統menu有得較，唔知咩畫面之類

唔該曬

投資app用多少錢投資會有分別嗎？

木村真係好撚型 成日忍唔住自拍

去醫院查案西裝LOOK仲正

係 最鐘意就係佢西裝 對唔住都要講句 型過桐生好多

右下間首飾店支線 送套西裝 仲正

已經拎左

木村個look正常好多
桐生紅色恤衫仲有冇人著

今集竟然無BUG搵錢

大老婆 真冬
2奶 沙織
4個後宮
本命海藤哥

桐生件衫由第一集著到2018，唔知著左幾多年

呢集回復藥係咪得強身飲料Z同精力飲料X？
好似打壓屈水

有無人記得達哥第一次講影子阿隆係幾時

仆街錯POST

便利店食物都係補血

要換齊六張暢玩券好麻煩

VF5 BONUS STAGE點過???

唔係打開既太難了吧
仲要得1次機會...

無分別，其實簡單d咁講 只係快d有果樣野 同慢d有果樣野既分別

玩到第2章發現都多左唔少新場境同小遊戲
仲有木村做主覺 368 好抵玩

啱啱買驚
玩完demo依家由第2章開始
有咩要注意或者要做先 ？

主線d盃 同搵貓會miss

第一章有幾多隻貓？
我係聽到聲就一定有搵
印象中搵左兩隻
齊唔齊

平時打交都會執到啦

劉個名先，啱啱打到第7章，沙織去夜總會嗰度

唔係打交果d 打交會跌果d我有成五十張

我呢六張集齊左 可以唔駛再用券玩Vr沙龍 變左做免費玩

講漏左 我未寫邊到拎

小野寺商店1張 龍宮城2張 le唔知乜乜果個賭場1張

惡魔棒球賽程1張 無人機冠軍勝利1張（呢個唔肯定我差呢個同小野寺果個未拎 要用sp換 ）
上網有人話將棋贏哂考驗會有 但我贏哂11關都未仲有
跟住做哂呢d前置動作之後 投資哂所有 有關同雙六既野 同new能量擁抱飲料 但雙六一定優先 雙六果個可以幫你做百萬富翁

然後齊資金就狂用14萬果支你岩岩投資左果支飲料 聽講話770 sp一次 狂洗

呢集就係咁玩

6隻

睇住呢個網搵 唔好睇中文果d 全部唔齊

我就用jeffry過 我打法係咁 三下三角r下傷先 跟住就用兩下左下三角 下段攻擊打佢 好多時佢都唔係咁識擋 我反而re最多係日本氣合道果條女 最後果兩關反而無卡過

仲有今集不論賭博同其他所有mini game 我得出既結論 名越好明顯全部加強哂個難度

幻想空間 呢個最明顯 基地d血厚左 一開波d敵人已經出得好密

21點 永遠贏夠3-4場打後就一定輸 唔會贏到 我玩左成個中午得出呢個結果（又或者我手臭）

Poker 電腦牌好多時都係勁過你 好輕鬆就夫盧 但自己全部都係垃圾牌

相反呢兩個 我以前玩就算運氣點差都好 21點點都會出1-2次 5連勝

Poker起碼食大野食1-2場

太空哈利 呢個感覺上無咩變

其他岩岩出就唔講了 比較唔到 花牌同株牌都無咩野

人中賭錢不嬲都係焗9你輸

呢集感覺仲難贏過之前個d集數 21點還好 poker真係on9 5-6場先勉強贏1次 我心諗你場場唔係夫盧就同花順 我打撚

花牌佢又唔改返架wor 一樣咁豬兜 當前手下你點數高過個npc 佢9成食到牌會再叫牌 姐係話你第一場食1點 即刻贏 第2場搏做大牌既機會率會好高

你算好撚好運 21點贏到3-4場
莊連開9口21點都試過 你補定唔補都要輸

記得我打人中極2定之前幾集
有次21點我係20 另外兩個閒係18 19
個莊居然一開就出k+a 21點
從今以後我唔係主線需要都唔柒係人中賭

平時最開心就係玩21點 家陣變左我最撚憎 不過話說個道具究竟係邊 我搵日本攻略都無寫

唔係掛
有第二個賭場？
我琴晚主線第一次入賭場
佢送果三百 21點
輸3 40到 主因係太博
12 13叫牌爆左
poker場最初輸100
之後買左500碼再玩就贏一個double返黎割禾車
反而睇到今集poker d ai識大人
底牌廢嘅都去博

之前果d集數 無屈得咁明顯 起碼真係會比你贏 今集直程你feel到佢好似知下張自己會得到咩咁 場場開親都20-21點

你講賭錢出cheat果d?搵橘個麻將場
滿好感之後跟佢牌型食胡就送野俾你

poker試左半個鐘想試下大唔大得走ai 點知全部都蛇花夫 唔怪得死去爛去

龍宮城有 你應該未開到 但換d野好似一樣

最緊要係換畫+技能書+暢玩券 其他有需要先換啦

今集都feel到仲屈機啲 我玩起碼80%會輸（因為自己本身臭手）

我覺得你賭博program 都靠劇本唔寫得隨機啲就咪撚出啦 隨機我起碼輸得心服口服

Thanks , 但我唔需要了依家 我已經換哂

Poker要贏3萬我真係諗唔到有快既方法

睇黎都要慢慢磨

反而我自己做蛇花夫贏對面就試過
其實d ai幾易睇穿
佢死跟嘅話 九成有大牌 咁就大家鬥靚
有信心咪去 冇咪下rd

贏就雞水咁多 又冇得all in
鬥多幾次輸返轉頭

冇得all in真心on9

一定係驚你save load大法啦

賭錢一向唔save load 唔好玩
所以一開始無研究點打牌輸到破產

btw都仲係唔明點立直

門清叫糊先有得立直

贏得咁少幾時先3萬

簡單講係唔可意碰上扞牌
靠自己摸牌砌個牌型出嚟 缺一隻食胡戈時就可以立直

下下raise都10個籌碼 就算有cheat道具都贏唔多

有無試過用cheat都輸

點解隻game好似睇多過玩
好似有排先玩得完

成個系列不嬲播片都多

我係覺得個立直時機好撚怪
次撚次我自摸到果時佢先問我立直
但係我睇過摸果隻好似有rule唔掉得 唔係當食唔到 要掉第二d牌等叫胡咁樣？

立直唔可以用出過的牌
你可以每一次都按正方定三角睇下可唔可以立直

thx

雙重墊步同ex狀態加強本書喺邊度領？

立直係鎖定副牌
日本牌掉過出去唔可以翻兜，但可以自摸

屌我應該miss左3定4隻
返去重玩先
個體驗版save=垃圾

如果你白金唔洗刻意重玩啦 係咪都要打多次

今集冇得用之前某幾集可以用果招改難度爆機？

應該唔會有

立直多一番。
去橘麻雀嗰度有開牌立直，好刺激，只可以靠自摸。
不過佢個AI勁仆街，好似知我做緊乜咁，成日用雞朝截我大牌。
尋日有鋪我數住我會役滿，我見下家打出嚟有得食開心到爆，點知上家1番截左，我嬲到掉手制

ガールフレンド 編集

早乙女 月乃（さおとめ つきの）
声 - 本渡楓

あまね
声 - 橘田いずみ

美浜 さな（みはま さな）
声 - 東山奈央

松岡 七海（まつおか ななみ）
声 - 佐藤利奈

估你唔到

無人理

1章入洪禮會有雙重墊步

雙重第一章係Kjart大樓入面，唔記得拎可以第5章買得返。
ex狀態係賭場用酬碼摸

有援交妹

過左係咪就無

你無睇我回左你咩？

唔玩小遊戲呢隻都叫有趣，強迫要玩哂先白金就好地獄 太多支綫搞到好冇引

總之過左就唔會再拎得返 要去小野寺商店度拎sp換

主線流程果d額外條件盃同搵貓都係 一過左就無得再做返

日本仔唔上牌，雞糊都5番

反正冇話要三番起 我幾大都同佢鬥快算
btw橘下一個俾物品你嘅要你食九蓮寶燈
睬佢都弱智

醫生個到有個exp商店 有外掛賣

有冇話要幾時先有得賣
有得簡食咩？

6章咁上下，npc黎 1萬經

點樣刷經最快
經店d野貴到

要有錢投資開發擁抱能量3先洗到經

240萬先10800sp

我估大約用4-5萬

所以我先要拎果六張暢玩券黎解鎖免費玩雙六 洗錢之ma 咁樣玩法 我諗你玩10次到已經無哂d券 根本就焗你一定要攞果六張

其實擁抱能量有咩用

唔白金啦，玩完二周目就算

做咩好似無聽過有間野叫小野寺商店

推爆主線先
趕住去屠龍

洗sp 但你初期唔好買 曬錢曬時間 初期果支加好少 後期最勁果支先加最多

推主線自然會有 今集好多野都要推主線先會開

打到Chapter 9啦喎

咁你去下水道 搵一個叫小野寺守男既npc

佢係你買醫藥包個醫生隔離 但佢所有野都係sp換 真係有需要先換

估到兩個

如果今集有類似鬥神護符果d野都幾爽 爆左氣同無爆氣係兩個唔同層次 爆左氣淨禁實個三角就贏 發撚左癲咁 人地仲要斷唔到你

集資如果一蚊都唔比係咪會無左

唔會 到咁上下佢會停 我有個已經停左係50%無郁過

直衝主線當追劇

想問搵貓係幾時開始?
我見開頭序章有隻貓喺條巷
但冇見有提示/任務
乜都唔識麻煩巴打點一點醒

冇任務
搵野貓唔係必要
係有白金強迫症先要搵哂

溝女去棒球場真係玩鳩自己

飛鏢打301分，最快 2輪6 shot

打301比個歌女強姦左一次

終於贏哂無人機大賽 依家齊哂六張 玩一鋪雙六成1百顆十萬 好爽

無人機大賽有咩攻略? 覺得好煩未玩過

玩左頭幾關
幾好玩喎

後面幾好玩，高速係室內飛黎飛去，幾有速度感

玩無人機比賽有冇得射爆人地部機

同個世界選手拎左佢d件先啦 但要搵50個QR code 要影哂 然後比佢睇 之後你先可以整 跟住堆爆速度果度就得 頭1-3個聯盟唔洗咁講究住 仲有千其唔好用得耐久50果d機架 撞2-3野一定收皮 除非你好有信心唔會撞

有就正

個結局好正
EXhard 仲正

緊係無 撞佢就得 但好難

仲有我記得d料都唔係少 仲要有張設計圖先整到 又係小野寺商店度換 但其實我覺得個人換到馬達果個已經足夠打贏頭三個聯盟有突

請問邊度可以搵到耐久度大d果d架

每贏一場都會解鎖d野，唔一定要搵qr code，用最好既裝一路上都夠贏
反正5場入面贏3場已經差唔多

儲畫只係解成就？

冠軍聯盟唔得 好肯定話埋你知 呢個唔止要打五場 係要打十場 仲要拉開距都唔會拉到好多 同埋有個成就要冠軍聯盟10場全第1名 無qr code d件幫拖根本打唔到

左邊粒菇壞壞地開唔撚到鎖

d高級零件邊到有得買

無得買 打打下先會出 得qr code果d可以提前整左先

集資買靚飛鏢

邊度買靚飛鏢

以為爆左機有得換下衫仔 點知冇
好想著套吸血鬼裝周圍打人

集資有個project係飛鏢

雖然知邊個係Final boss，但唔好爆pls

休息一排玩小遊戲溝囡
之後再衝exhard （技未練熟）

我仲有好多技未開到, 好似樣樣都要書咁, 又唔知d書喺邊

唔知有冇續集呢

我唔駛要成就，淨係想贏，唔駛用qr code 都夠做
第八場撞死左速杉

我部機setting

咁無野 因為第一名既話 第6同7 唔用最勁果個馬達 根本追唔撚到npc 快撚到 我就算堆最速都要試幾次先第一...

難啦, 木村你估平咩

終於爆機

咩鬼野集資其實全部都係自己貨既
學埋技玩左幾章都冇咩點升過

好爽

原來飲左伸仙藥 再飲擁抱能量omega 有成847 xp

本身就咁飲得7百 原來有疊加

個彈珠台steam 賣12.99美金

我都係左邊推唔盡或者彈下彈下
有無其他Ching一樣

我玩左邊冇問題 玩右邊要試好多次先過到
利申左優

咁玩vr 沙龍咪仆街 限時架wor

所以唔行有好多解鎖既路線

終於爆機
劇情走向都係人中套路㗎喇
不過個題材幾吸引又寫得唔差
收貨啦

玩體驗版見有問題拎左去保養換個新掣

好玩過人中6啦

想買，但真心太貴又虧虧地

個西窿闊過西隧

兩碌嘢鞭長莫及

我遲下打個list 寫哂所有技能書點拎 我差3本就拎哂了

想無致命傷過本丸園都唔得 差一擊中伏 仲要一野啪半條血
btw開隻限時鎖有書拎

Miss左會點

少一招ex技學

有無得補救

有無人覺得天音好似黃心穎

唔知有無得買
or二週目黎過

陣間我試下專登miss左佢 睇下先

個建設大廈仲要投資幾多架屌 洗撚左我3千萬都黎緊喇

呢個基本

四條囡都say yes會唔會有後遺症

羽村姜大衛

唔會

對方boss出霸氣模式果陣
除咗用猛虎剷球之外
有咩方法快速拉開距離

溝女有咩用？ 純粹解白金？

咁多錢

雙6 長距離課程

劇情係咪又係計中計中計

今次冇計中計喎

劇情正常好多

人中之龍有好計中計咩

人中好計中計喎

極2咪同龍司打完後 5代目話你地中晒我計
之後近江個四天王殺咗5代 話你地中晒我計
5代死之前又整咗個計比四天王

就算支線都有計中計

京濱同盟好煩好悶 已經唔想打

集集都係喎差唔多

多數避晒佢

呢隻好似唔同編劇

頂級黃金鮪魚類肉貓罐頭邊到買
搵晒4間便利店同唐吉訶德都無

地下水道

想問下在地評價點樣升得快
爆左機先得10幾

之前的人中劇本都係橫山寫
今次好似係名越寫

在地評價一個朋友一級 識多啲人啦

有冇人覺得跟蹤計時個bgm好撚煩
見唔到少少又即刻彈出黎

根本就係木村之龍， 人中之龍外傳

只係講劇本其實好過人中

如果我真係有心賺錢 已經過億左 你睇下我上面張圖就知 玩足1日 應該就夠

不過你想攞咁多錢 你都要拎左果六張暢玩券先 唔係普通果d 唔好搞錯 拎左先可以無限玩

跟住開雙六挑戰mode 一開波 去搵金色果隻貓王 打贏左 跟住連打三場獎勵 之後你道具起碼150 up 我諗都有50-70萬 跟住行去 紫色果隻貓王 比佢偷哂d道具 你再去搵返佢 d道具會翻倍比返你 如果無骰數就去打3星戰鬥 會加返2-3比你

我上面張圖 一次拎四百幾萬就係咁打 果次仲要出多隻金色貓王

打到第十一章都未出第四個

其實小野道夫支線係咁提好粗獷果個人係咪桐生

第1章miss咗雙重墊步可以點
依家第2章

淨係會出2次
好撚難打

脫犯已經唔食野唔夠打

無玩過人中 呢隻劇情好簡單一直線 反方係謝老四 主角就用拳頭拎佢要ge野

遲d地下水道有商店可以買返miss左既野

有冇人知象棋殘局點開啟 唔知點解無得同果4個街友傾計 明明已經有最高級將棋局

今集要買哂所有無人機零件 無返1-2千萬 同日式賭場 美式賭場 各2萬籌碼都唔駛旨意買得哂 曬錢到

你會唔會係未開下水道

有開 玩到12章了 所以唔知係咪有其他條件

應該無 我岩岩都未開 但直接去講野就開左 但我突破考驗果d過哂 唔知關唔關呢個事

頭先做完 運動夾克的下落 個任
終於可以講到野

要白金既玩家注意 今集可能要課金先白金到 68蚊

岩岩我搜集完162個零件 唔跳杯比我 我re load大法幾次都係咁

但我岩岩買完四個無人機零件一入game就即跳杯

見肥仔q賣緊350抵唔抵
定出面買抵啲

SEGA

想問下下水道商店點先有無人機設計圖同暢玩券賣？

冇買DLC冇事
有買要買4個先出盃

想問吓紅色嗰行野點樣先會冇
食完嘢補血都冇用

用醫療包 或者等主線到一個進度可以落地下水道醫

唔該哂

第8章 東幾難打

on9 迫鳩你課金

第一集好似係 馳星周
之後唔係佢寫 就開始劇情膠化

但今集寫得好咗
起碼劇情描述都細緻咗bug少咗

1,2係馳星周
所以3打後嘅劇情走向已經好唔同

求下大家教我玩彈珠台 玩左成日都冇500分
最高果次一開波打中綠色野200分
但都係得483

講咗好多次，集集都係橫山寫，馳星周只係頭兩集有份做監修

無得好講 兩碌嘢都好短

初玩幾次符碌800幾過關

呢個算易 後面果場
最後得返一滴血狂閃等海籐發揮

但係橫山講過頭兩集馳星周審過之後都屌得橫山幾甘
話佢對極道一d認識都冇

無諗過人中會HIT
攪到第一集就死晒D人

佢連編劇都未做過就去寫人中劇本
d主線真係寫得好差
但支線係有趣嘅

比起之前幾集
今集嘅故事規模細咗,角色又無咁多
所以俾人感覺細緻咗
但整體走向都係同之前差唔多
玩過人中嘅都應該會估到七七八八

初版人中支線好好咩

後幾集幾好

支線劇情應該唔關橫山事

你地仲想唔想有審判屎眼2？

我幾鍾意今次玩法律劇

但內容仲係太似人中
覺得下集可以再下一成 多啲新玩法

下集 連續屎眼謀殺案
應該好撚正

就算有應該冇咩可能變化太大

Btw 希望有2代比我溝沙織

比返d律師戲
得離婚案有得異議有少少feel

仲有蛋糕法庭

有審判2或者人中7都OK，但真係唔好再係神室町啦……已經玩到好厭，轉一轉個場地啦

我覺得多場地都有可能 但一定冇可能冇神室町

唔係神室町就要新地圖

唔好意思
今次返黎 蒼天堀
分分鍾仲惡頂

多場地都好呀，好似人中5咁有福岡/名古屋/北海道幾個地方週圍行吓幾爽！

佢跟人中online劇情的話 人中7一定係神室町

無人機好難玩 上網睇攻略d人都係用課金機架
唔課可以點玩 撞幾下就爆

差打牌 支線 好友 ex hard就白金 終於

你要做計時果個成就 定想就咁贏聯盟就算

想問成隻game有幾多章

我覺得風間老爹 甚至嶋野都唔使寫死

錦山唔死都好 個陣係玩完0直接玩極真係

白金only呢

終於搞掂
發誓唔會再玩無人機

要白金既話 兩個就一定要打哂架喇 走唔甩 同埋你唔買dlc 白金唔到 佢全零件個盃唔知點解計撚埋dlc

如果唔課金就用呢個 但容錯率低d

對自己技術有信心既話 直程可以用300負荷 50耐久果個機架 但撞2-3野就會玩完

有心追白金 建議去完成左計時果d成就先 去單人賽自己玩 3圈個時間加埋係成就入面個時間之內就ok

完成到計時賽 再打冠軍聯盟會輕鬆好多 因為計時賽容錯率好低 第4-5關撞牆撞超過3野就re得

聽講係有bug 你一課金買零件就要買曬 唔買無事

玩完2週目跟住砌先

其實課左就真係易打d 我諗如果我無課金 第5圈個計時 我仲卡緊 一開波個連彎同千禧塔個出口呢兩個位 真係要練得好熟 易撞到仆街

同埋講漏左 1 2 6 7 關 呢四關其實全堆速度就得

敏捷需求其實去到c or b就得 係呢四關入面 因為佢無要你入勁窄果d位轉彎 全部都係圍圈飛

我本身一個都無買過都唔跳

1個時寫到太盡，派好多便當
錦山入去坐，桐生間唔中去探下佢，繼續做桐生好基友咪幾好

但鳩野冇死真島組就冇得做東城會直系組織

3個峯義孝都係，唔死做大吾左右手咪幾好

邊度買到2xx負荷飛機架
無人機比賽得100負荷

個別例子

我有個問題 咩係唬牌

要控直打落去先有 課金就另計 或者搵世界高手果條友比QR code 機架佢 跟住就有得整300負荷既機架 但耐久度得50

食胡
只係條女有口音
搞到翻譯都一舊舊

有個亮牌報聽 簡單d咁講姐係迫鳩你自摸

都唔係
電腦都會出蔥

玩左10幾鋪都未試過

我自己感覺show牌同唔show立直
食胡機會都好似差唔多

岩岩出左一次

日本雞糊

雞糊都係贏

電腦食親都456番

我就1,2番 屌你老母 明明極2個陣好易玩

有得食已經好好 on9 成日唔係比人截糊就流局 有次仲要比人食四暗刻直接輸鳩埋

有次一聽牌即刻俾人食 第一次飛手制出去

呢d已經 經常發生既事 我試過最癲係一開波兩個報聽 其中1個直接食埋糊 有病

小說家個支線任務第二轉個pw係乜？

今集戰鬥都幾難
大佬級有力一招秒

邊個制係挑釁

密碼係加完之後個和係幾多位數

111+2222 = 4 因爲2333係4位數
111+222 = 3 因爲333係3位數

L3

基本上2番以上都係靠懸賞牌
自己做牌最靚最多係混一色

3412 你要既話 可以比埋 第3轉果個你

用左差唔多6個鐘先搞掂曬無人機既成就
玩到手軟

要埋呀，同埋第二個PW係點

血升黎只係食一下招同2下招ge分別

鐘入面 12個小時

第三個係鐘12小時計數

唔識打
剩係靠運氣盡量砌都解到全部成就

條女啲任務又唔試了 好似唔影響白金

搵過第二個男星

唔記得 我淨係記得d 密碼 最後一次幫佢解pw係8925

咁就無左個味道

賣得咪有囉
雖然好係一般

真心好悶，主線故事唔錯，不過太多無謂野，太多無聊動作..... 當知道鼬鼠係邊個果時，覺得好牽強！

未爆，希望結局好小小

個兇手係邊個真係唔合理

開估個吓真係嚇一跳
自己估個啲suspect無個中
不過劇情上完全無setup過

無人機d電腦識瞬移

無人機痴撚線，可以加速行s灣

其實講到個殺手係高手都無乜幾多剩

btw太長就真 佢有d支線完全可以抽出黎分開做
本身唔係問題 但係有個exhard要二週目就好痛苦

有無人覺得今集先係真正既溝女 好撚好玩

可惜唔太靚 得黃心穎及格

但佢亦有機會 會撞 所以呢個就係我點解會話計時賽難d就係咁解

痴撚線比警察捉第8次會有女警洗面奶

唔講樣 加左咁多元素 已經好大進步 之前果d人中系列 講幾句就完 每個人都係著龍衫入去 點酒 點野食 送禮 重複做就完 出到黎都係幾乎無溝通成份

無玩人中無比較 本身係ok但係其實可以多返d中伏位 好似個個都加好感咁
雖然果個係木村係好合理 但係代入感就唔夠

其實我覺得應該加埋可以自由同佢行街 好似遙之前咁帶出黎會好好多 直程真係個氣氛都似情侶行街咁

最大問題都係成身安全套但係無得用

係wor 你講開又講 我一開始以為呢個材料黎 其實用黎做咩

似係仙藥

終於清晒無人機
小遊戲應該最撚難係佢

仙藥

睇得出keep著有進步

其實得計時賽難 冠軍聯盟10場全部第一名其實好易 穩陣d唔好撞咁多 應該就ok

追人果度改左 為左唔比太快完我覺得 之前用果招打側位撞 預位預得好 10秒內就完 唔知係咪為左防止呢件事發生 依家呢集就算點追都過唔到佢頭

原來第四集仲有一個月都唔夠就出

喺邊度搵到逃獄犯？

見過日本仔過快追嗰個

點追 呢集 就算禁岩哂qte 我打側追 都追唔到

第三公園後面咪有個位可以爬過去既 你爬左過去之後一直就會見到 但如果你打輸左比佢 佢好似會唔同左位 你自己小心

有個細節位幾過癮 有得位要同班醫生打 班醫生真係勁少血一拳一件

哇屌normal 亞門都咁撚勁
瘋狂打左一個鐘
屈2支復活 3支精力同2支回血仙藥先勉強過到

今集戰鬥難打左咁多 唔爆氣既話 成日比人擋同類似比人彈刀咁既動作 出招硬直又打 再加埋最撚on9既致命傷

第一次玩呢個系列既game
隻聽講有反擊技
點出

係佢打中你前既一刻 禁到R1+三角就ok 人龍系列最屈機既反擊技 今集都有 用得好 任何人都唔係你對手

學左打虎先出到

學左啦
之後比隻老虎打到仆街都出唔到

時機好睇你掌唔掌握到
每個NPC都唔同

今集有聲優做女女反而無得唱歌

老虎好難捉 佢全部都會攻擊都會附加致命傷 建議你用三角跳屈死佢算

試左 miss左12章本書既話 同第一章果本一樣 可以係小野寺商店度買返

木村嘛

第10章boss戰 條友做魔術師?難打到

有冇人知麻雀館條女點加好感度

麻雀館條女升好感係咪一定要打麻雀

想問下咁樣點解無得食糊

你估打廣東牌

日本牌平糊要門清

就咁打就得 我未做哂條件已經升滿哂

係佢個場度狂玩自自然然會升

無人機比賽玩撚到燥

課68蚊機架

今集都有虎落？

要學

仆街整賽道條油有心玩鳩你既
已經難操作仲要有咁窄整咁窄

第八章 在組長室設置竊聽器卡關
有冇巴打講下係邊個位

個魔法氣泡要連贏30個先遇到露露
睇黎又要卡幾個鐘

搵到了
原來喺電視機個邊
眼零睇唔到

雖然個個GAME評都話呢個系列賣劇情
但除左0,1,2之外, 其他都係垃圾
特別係6, 所以真係唔會對佢地d編劇有期待
明明搵到咁多演員, 點解唔搵班好d既編劇
是咪個編劇其實係黑社會大佬
想點就點, 想用邊個就用邊個

其實最緊要係練多d 窄位飛果d位 課金只係等你容錯率高dd 幫助唔係好大 練唔熟一樣都係收皮